{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012655",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 하단 그린힐 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。 チェックインとチェックアウト時間のご案内です。 予約のお知らせでは、基準人数を超える場合、追加料金が発生することをお知らせします。 また、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがあると知らせています。 男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を要求することができ、身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。 客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。 また、客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。 基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加決済が必要です。 入室時のご案内です。 駐車可能な車両は乗用車で、ワゴン車やトラックは駐車できません。 全客室は2名基準で運営されており、追加人数1名につき1万ウォンの追加料金が発生します。 つまり、基準人数は2人で、追加人数は1人当たり1万ウォンの追加料金が必要です。 入室のご利用についてのご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時から可能で、チェックアウトは午前1時までです。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することを教えてください。",
            "answer": "予約のお知らせでは、基準人数を超える場合、追加料金が発生することをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超えると追加料金がかかることがあるということはありますか？",
            "answer": "予約のお知らせでは、退室時間を超えると自動的に追加料金がかかることがあると知らせています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の場合、どのような要件がありますか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の場合、身分証明書の確認を要求することがあり、身分証明書を持参しない場合は入室拒否が可能であり、キャンセルの際は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室の割り当てはどのようにされますか？",
            "answer": "客室の戸数とデザインは提携店の運営状況に応じてランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間の騒音に関してはどのような措置がありますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時に刑事処罰を受ける可能性があることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金はいくらですか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、1名当たり1万ウォンの追加決済が必要です。"
        },
        {
            "question": "入室の際の注意事項を教えてください。",
            "answer": "入室時のご案内です。"
        },
        {
            "question": "駐車可能な車両はどのような車ですか？",
            "answer": "駐車可能な車両は乗用車で、ワゴン車やトラックは駐車できません。"
        },
        {
            "question": "客室の基準人数と追加人数について教えてください。",
            "answer": "全客室は2名基準で運営されており、追加人数1名につき1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室の利用についての注意事項を教えてください。",
            "answer": "入室のご利用についてのご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 532
    }
}